【鴨寮街CCTV】浸大學生會會長方仲賢買鐳射筆被警方拘捕，警方指5名休班警是放工往鴨寮街購物碰見方仲賢，但說法備受質疑。

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

推

文宣，貼出事實真相

比假口供，誠信問題